點解從未見過整Pasta既西餐廳整字母粉?

佢地好憎英文

百德阿姨

點解冇人回
又話連登仔月入50k+
平時食唔起西餐搭唔到嘴

其實pasta 就係字母粉嚟 但受熱左會deform 變左通粉/意粉/螺絲粉

好似啲牛肉原本紅色煮完變色咁

原理有啲複雜應該同磁通量有關

即係menu上面係書名佢一粒一粒砌返出黎食住睇？

字母粉係意大利粉既一種，但係字母粉啲字母又係英文，意大利人講意大利文，咁字母粉算唔算係意大利粉？